【港足新帥】不滿足總聘韋特？ 梁芷珊：「佢上任，我辭職！」

香港足球代表隊新任教練韋特尚未正式上任，足總董事梁芷珊晚上在其社交平台貼文，計劃以行動以示不滿，並聲言：「如果件事真係可以咁發生，佢上任，我辭職。」

現年44歲的英籍教練韋特剛與足總傾妥出任港隊主教練，將於下周一上任，不過，足總董事梁芷珊似乎不滿足總聘韋特為帥，今晚在其社交平台貼文：「如果件事真係可以咁發生，佢上任，我辭職！」

她相隔十多分鐘後再貼文：「如果有人隻手遮天到呢個程度，都可以過到關，呢個足總實在令我太失望，如果佢上任，我辭職，理由係，這個機構太離譜，無得救！我會將呢個理由，寫埋係辭職信裏面。」

她還公開要求網民代寫辭職信：「有無人可以幫我寫封辭職信，我而家覺得，花多3分鐘去處理呢個機構嘅事，都太浪費我人生！」

黑面婆波都未踢過

躝啦

咁多年都cap左唔少水啦